讀明愛嘅巴絲們請入一入黎！

樓主屎忽痕開咗個明愛tg group
歡迎大家入黎吹水

Push